大家用開咩 IDE

eclipse
android studio

anaconda-spyder

同埋python本身果個
雖然乜都冇
但夠快

pycharm, intellij idea, webstorm 同sublime text

Netbeans
Xcode
Phpstorm

goland

In Jetbrains , we trust.

notepad

IDE ata66

Visual studio code

No IDE, just vi.

Microsoft Frontpage

Butterflies

轉用sata了

Atom

sublime text
vim
MSVC
VS code

個個都當text editor 係ide

jetbrains 好正，有學生email 免費

1 year
個個都話佢貴 但係最好用

Xcode
Android Studio
PhpStorm
IntelliJ IDEA

仲有Coda2

Atom太慢，轉左VSC

pycharm
android studio
visual studio
netbean
eclipse